Ik kan, zelfs nu, het uur herinneren van waaruit ik mij hieraan heb toegewijd geweldige onderneming.
Ik begon door mijn lichaam tot ontbering te brengen.
Ik begeleidde de walvisvissers op verschillende expedities naar de Noordzee; Ik heb vrijwillig kou, honger, dorst en slaapgebrek doorstaan; ik vaak werkte tijdens de dag harder dan de gewone zeelui en wijdde mijn nachten naar de studie van de wiskunde, de theorie van de geneeskunde, en die takken van fysieke wetenschap waaruit een zeeavonturier zou kunnen voortkomen het grootste praktische voordeel.
Tweemaal heb ik mezelf ingehuurd als een ondermaats in een Groenlandse walvisvaarder, en sprak mijzelf aan tot bewondering.
Ik moet bezitten Ik voelde me een beetje trots toen mijn kapitein mij de tweede aanbood waardigheid in het schip en smeekte me om bij de grootste te blijven oprechtheid, zo waardevol vond hij mijn diensten.
En nu, geachte Margaret, verdien ik het niet om een ​​groot doel te bereiken?
Mijn leven is misschien in gemak en luxe doorgegeven, maar ik gaf de voorkeur aan glorie elke verlokking die rijkdom op mijn pad plaatste.
Oh, dat is bemoedigend stem zou bevestigend antwoorden!
Mijn moed en mijn resolutie is firma; maar mijn hoop schommelt en mijn humeur is vaak depressief.
Ik ben over te gaan op een lange en moeilijke reis, waarvan de noodsituaties zal al mijn kracht eisen: ik ben niet alleen verplicht om de geest te verheffen van anderen, maar soms om het mijne te onderhouden, wanneer het hun ontbreekt.
